中共新招點拆，將元朗黑暴力同抗爭者混為一談

感覺似係為黑警武力升級嘅輿論作準備
一方面恐嚇港人
另一方面以制暴之名，升級暴力對待示威者

on9 啦,一個何君堯已經冇得兜

咩新招啫

2014咪用過

散播恐慌
等市民容許警察濫權
獨裁政府經典手段

直接推去何君堯同保蝗度就得

出師有名，就速戰速決，踏平元朗，再對準政權！